點樣可以同一個女仔維持係友誼關係

想成日單獨約佢 行吓街

但唔想比佢覺得我想溝佢 可以點做

叫佢開個價

靚仔

on9

冇

搵個有男朋友既女仔

自自然然，對佢對住男人咁
唔好咁多身體接觸，多d強調做朋友就ok
可能人哋根本唔會鍾意你

係夢到約佢

扮有女朋友/有女友

睇你都係想溝佢

唔好單獨行街

我對佢係無好感 但唔想同佢玩完

認真唔想

有個女仔一齊行吓 幾開心 但我又唔鐘意獨太多人

Im

扮gay

依家人哋鍾意你咩

我已經成日比人問我係咪gay

呢個唔係重點

都未有事你驚鬼咩？
你唔專登flirt佢當玩，自自然然咪無事囉